[戶外] 入黎講下 去落雪既地方會點著

底衫: uniqlo heat tech
中層: patagonia R3 fleece
外層: the north face防水風褸

唔夠暖再加件羊毛底衫

Tee，老牛

R3 fleece 好厚下喎
R2夠啦

R3係香港係著唔到

下身黑鬼鬆身褲
上身一件Tee, 羊毛衫 出面加件普通外套

落雪其實唔凍的